呀屌你老母吉野家外賣唔比飲管

屌你個老母管都慳

其實而家大家叫開飲筒定飲管

自己拎架 你會唔會話m記唔比飲筒你呀

以前讀書嗰時好似係叫飲筒，不過而家好似已經全部叫管。連蘋果都叫飲管。

飲筒係口語，飲管係書面語？

你要知道筒同管個意思先

2個都唔係蝗語

留名睇人話蝗語

弱智仔樓主

改左要自己攞 唔會主動俾

馬奇 去力